有無人喺屋企係專心唔到？

由細到大喺屋企做嘢就會好低效率
一定要出去先做到野 就算係M記嗰啲 都好過係屋企

其實大部分人都係咁

係屋企成日想訓教

真，一見到床同sofa就想攤⋯⋯勁懶

手賤伸向賓周

因為出去會自動帶面具

有 好想搬出去自己一個住 應該人生會唔同好多

屌,做緊

會，但要有一個好強烈嘅目的。當年勁想入大學，就算搬咗去一個無人管都博晒老命。依家未必會。